急!!!!!!!!!!!!!!!!公投NYT份廣告加唔加普選訴求

急！聽講眾籌team改緊nyt個稿（係仲有時間架依家先星期三）

佢地話demands 個到唔會包普選，話呢d普世價值唔應該拉埋同條bill講，話cant please all 連登仔

大家請公投篇NYT front page 廣告加唔加普選訴求
包普選
唔包

推

好似finalized左la真係

包 訴求包埋普選個noise仲大

Finalised 咗未？
推
推

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

唔係呀
我問左係nytimes做既相熟朋友
聽日先係真deadline
就算係nyt 過左deadline, 仲有其他報紙ahhh

幫手投票，俾眾籌team睇！

加加！！！

包
西方國家關注民主發展多於條例吧？

香港人要真普選!!!
選香港人認可既元首!!!!

要俾眾籌team睇呀！！
講真雖然佢地係搞手，佢地唔可以唔黎我地既意見。。

大佬得返1日時間

1日時間可以做到好多野，寫份稿重新寫都得啦

真心支持
而家已經唔係反送中
而係意識形態上拒絕支那統治干預
我地香港人要有香港民意代表管治香港!!!!!!!

冇錯
反送中反23仲可以反得幾多次
一炮過去到大目標
我地有真既民選元首
仲點撚會有賣港政策

加
打蛇隨棍上

要！！！

包！
特首呢個缺口就係送中嘅缺口

有得加就最好

唔該大家幫手推俾眾籌team睇!!!!!!!!!!!!

係!!!!!聽講佢地堅持話呢d普世價值唔應該拉埋同條bill講,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,

on9

更係包啦屌

推呀
依家仲有時間改架 even for NYT!!!
我唔想我地個5百萬好似倒落海咁

push!!一定要加普選

要謹記，有普選，一人一票選特首同立法嘅話
香港人係唔使用呢啲形式抗爭
萬惡根源係冇普選

唔建議
我地今次目標系咩
太多沒重點

True!

唔加 對清今次行動重點

NYT應該交左，改唔到
其他，我諗佢地應該會改

真普選係初衷
返送中只係冇真普選下既畸形產物, 亦都唔會係唯一
請大家毋忘初衷

Nyt好像交左

覺得唔加好啲嘅巴打
如果今次林鄭真係撤回+下台+撤控+調查黑警
滿足到我地提出嘅呢埋訴求
咁係咪今次抗爭已經完左呢？
到下任上台又推惡法我地又再黎一次呢？
點解我地唔借今次機會順水推舟去爭取解決問題根本呢？

非常讚同

[理性討論]今次登報發揮o既作用可以遠超預期

加埋啦

係羅
對外國人黎講反送中已經成功左
其實我地應該藉依個機會話俾外國人知fundamental problem 係無普選

樓豬SOS
Send send比design group

文宣組及連登意見整合

General

1. *****‘We shall not surrender’ seems better than ‘save hk’, it is a well-known quote in foreign countries.

2. Is ‘Readers of ‘The New York Times’’, rather than New York Times reader

3. Is ‘2019 G29 Osaka summit’, not ‘G20’, and g20 is not the focus in fact

4. 相：以一敵百梁烈士推鐵馬嘅相[drawback: 外國人未必認識梁烈士] (但design group pro d, please decide on on own, just a suggestion)

5. 內文唔應該拉方格對齊，咁樣D字會有疏有密

內容

1. *****Text about 2m ppl on street and 150 tear gas seems a bit misleading, people may think the 150 tear gas was to attack the 2m ppl on street on 616

2. ***有人建議應該講多d有關外地人嘅影響!!

3. ***add a part of ‘what you can do to support us’, 因為我如果係外國人，我一睇完就覺得咁你想我做咩？

4. Should mention 任何國籍只要踏足香港就有機會被送中!

Comments

- should NOT focus on G20, since好容易比人插外國勢力

- 講下香港人有幾團結同對抗暴政既決心 毫不退縮

- 要不亢不卑 希望自由世界人民join us in the fight against totalitarianism

支持多加普選訴求 無普選 個個月都推不同既惡法
五年雨革手前就講緊普選 依家唔怕再講吧

集中個焦點先 一步步黎

對，大家睇睇長榮空姐罷工
八大要求
要求太多，慢慢也失敗

係
依個有可能係我地歷史上既轉捩點
要籍國際社會對我地有關注時提埋香港最fundamental既問題
大家唔好浪費依個機會
過左就無

想，但更想先反映5大訴求，可以focus d

包就包埋啦
就重點都擺返送中到先

和應Human rights and Democracy Act

I try try

Thank you
加油！

美國人權法案就係要包埋普選
依家就係要和應支持佢哋
你登美國報紙唔係比美國佬咁登黎做乜

大家可唔可以幫我推上熱門
俾多D人投票呀

exactly!!!!!!!!!
推俾眾籌TEAM 睇

一定要包
反送中其實無咩外國人理
但爭取民主人權外國啲左膠好buy

包埋

唔加啦，集中啲好！已經太多野喇！只會俾人感到好似乜都不滿既細路

Push

交左仲可以改架
其實報紙都係前一日晚先印
我地係客,唔使就晒佢地

唔加 焦點會散晒 主題會亂晒

無普選永遠都係跟中共order做嘢一定要普選

加, 玩咁大, 層次都要跟住升上去

加左先。其實人地唔會真係關心我地做唔做到，但我地要俾睇到頭條嘅人知道，我地嘅想法

一定要加

到底係咪仲有得改
召喚文宣組

尋日成班人屌曬鬼都無人話仲可以改

既然人哋都擺 2020 立會普選做香港關係法嘅成立條件之一，我哋冇理由提都唔提？

加呀！

係可以架

根本要有真普選先解決到最終問題...

包，我哋捍衛民主自由法治

我地應該話真普選呢啲普世價值應該係長久訴求，將來都會堅持爭取

尋晚都好多comments佢地都無改
起碼排版可以改返好啲
有人話黑底白字會睇唔到

一定要加, 久守必失, 唔係每次都「暫緩」到政府惡法
必須擴大權利, 保障選出嘅特首係以香港福址為先!

係佢地無應機.......
但我知佢地係討論緊
agree so many changes needed....

槍頭對撚住中共

其實依家件事已經唔係淨係撤回唔撤回條例咁簡單
係成個政府啲問題出晒嚟
真普選就係我哋嘅訴求
（比較）長遠嘅解決方案
但咁搞應該要寫多好多嘢

講下點解呢類垃圾條例成日出現，歸根究底係因為冇普選

true

首先個問題係捐錢既人有無同意講真普選
如果無既話，會唔會有人不滿

講真普選係咪要籌多次錢登多次

包 呢個先最重要其實

系你老母
沒你老母

加

加 好難有下次機會

推

一定要有

送中條例係強姦香港

而我地只係對強姦作出反抗

佢撤回只不過係幽返條褲

所以唔能夠將目標淨係放係撤回條例到

一定要有進一步要求

如果唔係只係民主倒退

認真 覺得要集中返送中 太多議題以一個ad黎講會好亂

推，應該加

推推推推推

pish

呼應條法案

眾籌個目的係反送中
加左大訴求就同眾籌個主旨唔同/side track左

反送中各大要求都未搞掂，加左其實變相多左野俾政府遊花園，focus返撒回同救義士會唔會比較好？

加！！！

應該要向有份比錢既人負責，唔係連登仔喎

絕對讚成
其實都行到呢個位，下一步係要爭取普選。

日本人見識過香港200萬人上街都可以和平理性，周庭係日本不停做文宣，好多人開始認識香港同中國唔同，呢個係一個好時機令國際間知道我地香港人想自己選一個特首出黎。

我估計大多數日本人係抱住好奇、平和既心態係睇廣告，唔會反感。

唔係今次整個活動既主要目的，
不過係整體香港人既宏願。

呢個先係問題核心

push

機會難得，而家時機成熟可以一試

加
雙普選 未兑現 違反一國二制

why not?

包！！我地連呢啲普世價值都冇喎

去到呢個地步，要直頭show埋畀全世界知香港人反抗中共暴政嘅決心，畀美國同歐洲更有藉口幫拖（美國國會都傾緊人權和民主法）。

今次機會難得，下次佢整反送中2.0，even 3.0，香港人反得幾多次？真普選先至可以治本。

一步步黎啦

全世都知道問題根源喺無普選之上
不過如果大家視廣告為送籌碼俾外國同中共談判嘅話，咁包嘅風險比唔包大
中共如果又用內部事務嚟回應，兼放大呢點嚟轉移視線咁就俾到位人入
唔係話唔包得，而要明白唔係重點
既然俾得外國人睇就要大大隻字話俾佢地聽你嚟香港都有可能出事
提民主可能只會觸動某部份人嘅神經
動之以利範圍最大

一定要包，我地最終追求既係普世自由

其實今次文宣應該用送中做引題
主力講自由vs極權

你冇普選 同讀者有咩直接關係？

就算依家 反送中，成版都對讀書黎講係離地
只係新聞一單 ...

有冇人唸過時間上既問題 唔係話加就加
又要排版 又要再send去審 每樣野都要時間

制度改善好重要,晤係只有更多惡法
美國晤係就幫梗我地有2020有普選?唔覺要求過高

但其實送中係無普選造成

個人都好想加
但唔想side track左最後救唔返班義士

佢地真係唔係condom

要加埋普選要求，俾美國修法建立根據，同證明港人有呢個決心

民主外送來了！ 美國會修法：限香港立法會2020年普選

眾籌team好似已聽到大家既聲音，加番普選訴求入去封NYT信到 !!!

但傾緊個signature!!! Plz vote!!!!

另一眾籌登報公投!!!!!!!!下款用Hong Kongers定People of HK

係要借反送中嚟帶出香港需要制度改革，要有真普選真自治先可以長治久安

鬼唔知咩，有普選先有未來
但當務之急係救人

有普選先有機會調查同救人
你唔係信而加個政府啊?!

一定要到
問題喺個制度啊

我會唔會係信政府
我係驚普選得黎班義士出埋獄啦

感激眾籌team發起呢個活動 但係可唔可以透明少少話比大家聽你地會登咩內容 呢到好多巴絲比左好多好實際 好有意義 好多人認同嘅comments 但你地好似都係好堅決要focus曬係反送中

其實大家都唔係諗住俾咗錢就算 由得搞手登咩就登咩 而真係想得物有所用

擔心既但唔改制度 只會有更多義士俾人屈入獄

我明，但私心都係想救左呢班先

唔想佢地變左舖路果班，明明應該一齊行

一定要加
而加美國助緊攻
點可以晒咗個機會

Agree 依到其實有好多好提議，但是依家個感覺係眾籌team一意孤行咁。。
我都唔係眾籌team 只係呢到個到攞到d information
所以我都開左個post眾籌team 搵少d人負責寫+開post討論

oush

Add

由頭到尾都覺得反送中係偽命題
搞到好似爭取唔到真普選，唯有退而求其次擋吓啲惡法、嗌吓下台

其實FINAL DRAFT 個帖由尋日討論到而家,
其實運作暢順, 文宣組/眾籌組都有KEEP住MOM POST
無謂開咁多帖啦

我諗大部份人都係想救義士先,
但經過FINAL DRAFT 唔少人討論, 得出結果就係
國際/西方/其他國家, 其實對呢類野唔會太上心
政治犯, 冤獄好多地方都有發生.
繼續 單純咁重覆過往一兩星期訴求/發求救訊號
已經引起唔到國際社會討論/注意.

加
有真普選先可以解決問題

一定要加！咁先更長遠！

我無意見，跟大隊

支持 push

加！
推